\begin{siglas}
  \item[CH] Características
  \item[DRE] Desenvolvimento de Requísitos
  \item[ER] Engenharia de Requisitos
  \item[FGA] Faculdade do Gama
  \item[GRE] Gerência de Requisitos
  \item[MPR] Modelagem de processos
  \item[MPS.BR] Melhoria de Processo do \emph{Software} Brasileiro
  \item[NE] Necessidades
  \item[RF] Requisitos funcionais
  \item[RNF] Requisitos não-funcionais
  \item[RUP] \emph{Rational Unified Process}
  \item[SAFe] \emph{Scaled Agile Framework}
  \item[TI] Tecnologia da Informação
  \item[UnB] Universidade de Brasília
  \item[URI] \emph{Uniform Resource Identifier}
\end{siglas}
